點解同一個飯，落街食30蚊，ubereat送黎要70蚊

香港係咪無可能做到好似大陸d送外賣咁正服務

香港真係落後又垃圾

咪撚戇鳩啦

人工時間唔係錢咩
想平自己落街買

如果你唔介意好似中國咁剝削班外賣仔
當d外賣仔係狗咁
香港都可以好似中國咁平
但你真係唔介意我建議你返中國好d

美國外賣

唔係serve 窮人囉

咁點解你唔落街食？ 方便無代價咩

美團外賣，百度外賣，餓了麼
真係住係大陸唔駛出街咩都食到

點解唔可以叫間餐廳減價

uber都真係幾落後同垃圾下
廢到係幾十個國家都有

食開南記 堂食外賣同價 有時仲免20運費 等於原價買到

咁咪返大陸嗌外賣囉屌
再唔係由你做起

免費幫其他食肆做第三方外賣服務

點解經濟倉同頭等同一架機又唔同價錢咁唔公平

應該要好似巴士一樣，你上到去冇位坐都係要一樣價錢

冇錢就咪學人叫外賣喇

你情我願嘅姐 佢出呢個價請你 你又肯做 有咩問題？

我係無錫出差
試過夜晚十二點係洒店好餓
叫左碗牛肉拉麵
二十幾蚊有埋汽水
碗麵牛肉大大舊，麵就一般但都叫唔錯

無錫廿蚊同香港廿蚊

大陸外賣仔偷野食架，又吐口水落外賣度，你無睇新聞?雖然唔知香港會唔會有

現實係香港唔可能用到咁既價錢請到外賣仔